呼籲港獨份子焚燒西班牙國旗支持加泰獨立

去中聯辦前面燒西班牙國旗

可能唔俾燒，習種同西王有交情